其實各位仲想犧牲幾多義士

每次既行動 就係SET防線 等狗放TG 之後趁亂拉人
跟住返到屋企屌狗 搵律師救義士 但其實仲有無用?
次次都話義士一個都不能少 但佢地比人拉個陣 有無做過D咩
我地每次都有住人數上既優勢 你話真係唔小心落單比畜龍拉到都算
但防暴推個陣 都有拉過人架啵 點解唔可以防暴拉人個陣 我地推返佢地去救人呀
佢地救人個陣 一定有所分心 我地仲要人多 係咪一定救唔到呢
我明白佢地每次推個陣都放TG係好難頂 但和理非們可唔可以都唔好跑得咁快 就算勇武想救人都有BACKUP
希望大家唔好再淨係得把口
手足真係一個都不能少

自推

勇武只會越拉越少架咋

聽撚到厭

推

但比人拉既係越黎越多

呢句真，我開始有啲厭倦tg放題
我支持勇武，但會唔會有better way?

我唔明 有啲擺明守唔到嘅地方
點解出防暴嗰陣仲唔走

利申：點都支持 純粹好奇點解要送頭

罷工個日，龍翔道拉左一個，個陣得10幾個警察，都唔衝埋去救人。

佢比人捉仲要因為你地見警察少人，心雄向前推，救番佢都應份。

拉完人先叫佢地放人有咩用呀

前線要打仗 網絡文宣都要打仗

[文宣] 消除光復香港時代革命誤解 入黎啦仆街

係
有時某D位真係唔應該守

佢地係黑警都好.但佢地有訓練,有組織,有科技有裝備
人多並唔係大曬.
如果大家對等裝備戰力我無意見

但強弱差太多時,某D位真係應該走而唔係守
都係果句,前線自行決定啦

算吧啦，啲人點叫都無用
就算叫人幫手set 防線啲人都唔會理你，淨係掛住睇live/鳩坐/吹水
利申: 721 發夢喺金鐘，有叫過人幫手set 防線，但啲人望咗我一眼就繼續睇手機live

有好多時 班狗得好少人 可能得10個左右 但都係無人敢救人

幫手推到多d人改變

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

和理非都要識應對喇咁 入去睇睇 可能有日都會係前線

諗下呢加有幾多義士比人捉左啦

14億

救下人好無